梁頌恆已經出聲叫人投廢票

港共今天又立苛法，於選舉中提倡投白票廢票唔投票者皆犯法，最好刑罰判監三年。
我個人就最憎人犯法，仆街嘢留番我哋講。

假如政權再搞一次選舉的話，我提議所有香港人投廢票。
作用有二：

一）珍惜每一次跟同路人展示大家的心還在的機會
今日的香港抗爭成本正以幾何級數增加，在未有新的策略出現前，組織一個「示威」是困難的。
在這段黑暗時期中我們都不能避免地會感到無力氣餒。
我自己最迷茫，同時也是零生產力嘅時候，最能將我從無力感的漩渦拉回現實的，往往是其他同伴正在做的事——不論是為香港人承受囹圄之苦、流亡、或是繼續做在他們身位上能做的事情。
人的習性正是這樣，每當看見有同伴前行一步，自然也會想自己一併向前走一步。
難得有機會跟戰友們展示「我們還在」，能力範圍許可下又何樂而不為？

二）讓世界看見香港人
我們在一九年就已經明白，香港不可能永遠是世界聚焦的中心。
世界每一天都有事情發生，比香港慘十倍百倍皆有之，他們皆需要世界的關注。然而人能關注的事也是有限的，在短時間内香港不太可能發起一波大型抗爭的這段時間，怎樣才可以令自由世界國家不會忘記支援香港呢？
咁諗係好 Attention Seeker 的，但低成本又可以比人見到，其實無壞呀？

記得佢好似喺美國？

佢實比人砌生豬肉

我會去投廢票
去寫個「屌」字都好

填滿晒好過白票，一陣白票佢可以亂吸

寫個屌字

其實點解要去投白票啫？

新制度可唔可以個個都投？

幫手推post

白票應該都係歸類做廢票

白票兵 廢票恆

零成本

Chan Ho Tin
3 小時 ·
喂，真係唔識架喎，仲叫人投咩票，仲叫人一齊搭雞棚做大龍鳳，多啲人參與選舉。
走咗就算啦，拜託唔識嘅，唔好再插手香港嘅嘢，唔好再害人，你已經做得夠多嘢架嘢呢幾年，真係多謝晒你。開展下新生活，唔從政冇鎂光燈唔死得人嘅。

白票佢好易做到手腳

寫個屌字最直接

白票佢隨時印落去

個個都投得唔得？

低投票率 -> 香港人抗爭意志已被瓦解，大家回到政治冷感年代
高投票率泛民贏 -> 向外國展示香港仲有民主，反對派有生存空間
唯獨是 高投票率但全部白票對共產黨於國際上既遊說不利
（唔好以為得黃絲先有國際線，共產黨一樣有）

寫字畫花佢，無人叫吉左佢比人做

其實如果乜都用最壞打算去睇,做乜都係鳩做
但係呢,有D嘢唔做真係唔知結果
事實你投白票,佢可以改你票,你投廢票,佢可以唔公開廢票數
根本你仲會陪政府癲就已經係附和緊佢
但老實,下下乜都睇住對手而無自己意志去做自己想做嘅事時
仲衰過乜都唔做,同食花生有咩分別?做人真係唔好太浪漫主義
人地都係提出一樣嘢比大家討論,又唔係指手畫腳

我開頭都覺得唔好投
但我依家覺得一定要投廢票

睇下佢會唔會樣衰到禁止下屆投廢票都好
與其溫水煮蛙不如加速

利申唔係熱狗

睇pin個post有詳細解釋

走左就唔好指點江山啦

唔投 vs 白票

邊樣可以撕破佗選舉假面具？

Yes

唔通喺香港講等俾人拉

hi martin

hi

兩者政府都拆到
唔投,佢可以唔公開投票率
白票,佢可以改票或唔公開
廢票同理,大家係應該要討論下邊個方式係對件事最有幫助
調轉陳浩天咁樣講先叫指手劃腳,唔知以為唔比人討論

推

pin個post入面我已經睇出埋點樣解決港共唔公布廢票數字/投票率問題

無人唔比佢走
你理解能力係咪有問題

不了 果日唔得閒投唔到

你咁講做咩佢都大撚晒架啦 仲衰撚過中立撚

咁老實,佢又真係唔係咩指點江山
你做得香港人就要顧埋班政治BB同黃絲豬
始終都要有人商討定一個方向,尋找個最大公因數
對住大眾,做咩都要有解釋,唔好期望所有市民都好了解呢個香港政治先
所以先成日叫大家跳出個Comfort zone，就算所謂同路人，好多人個諗法都可以好唔同，要多了解唔同層面

逃兵咁多野講

push 千祈唔好投都唔投 低投票率嘅作用廢過白票

等緊細良國父/世柒老師落order

一個冇民主嘅地方 投乜撚野票

其實。投票就推高投票率(包括白票)。
唔投票。就唔知佢拎你張票去做乜。同到時正苦唔公布投票率。。

咁可以點

一個冇軍備既地方 反抗乜撚野

應該廢票好過白票
以防政府借花敬佛 因為隨時冇監票
咁廢票可以減低借花敬佛機會
（如果黑到將廢票換哂建制票咁冇得拆）
所以只會係廢票同唔投 之間做選擇
不過其實講到政府洗橫手 乜都做得出既話
其實咩option都死

一定會係張紙上面寫字

八隻字

光復
時代

香港
唯一

唔投票
投票率是任何選舉都會公佈的數字

官方記錄從來都冇“白票”呢樣嘢，佢亦唔會主動公佈廢票係有幾多張，所以只能用總票數減去所有候選人嘅得票，先推測到當屆總共有幾多張廢票

既然廢票白票係冇得分，咁梗係寧願張票有劃過嘢而作廢，好過全白而俾機會人事後做手腳

啱呀，當初邊個撚樣話冇成本又可以玩嘢，玩爛“本土派”，嘥鳩咗大家有份爭取返嚟嘅立會議席？

宜家走咗un un腳，仲想撈香港d政治油水？的士梁，唔好咁撚乞兒啦。

「低投票率 -> 香港人抗爭意志已被瓦解，大家回到政治冷感年代」

呢句我係唔認同既 唔係咁簡單話無乜人投票=政治冷感
呢個係你可能認為政府會咁解讀 但事實並唔係
抗爭意識又好 厭惡政權又好 對香港選舉,制度,將來無信心又好
都係一種政治原因而唔去投 並非出自冷感

戇撚鳩, 我就唔會投架喇

都唔喺香港啦

高投票率下低票當選, 呢個應該係個好有趣嘅新聞標題

d廢炎確診人數/ 科興死人數我已經唔撚信, 你仲走去信共產腥港俾你睇既選舉數字? 咪撚玩啦大佬呀

共產黨兩手準備啦, 種票造票有幾難呀

屌你老母真係直接委任都冇咁樣衰, 而家整色整水仲走去投票真係戇撚柒鳩, 咪由得佢打飛機囉, 快撚d搵夠錢移民仲好啦屌

你有冇睇人寫乜

政治冷感前設係無任何DQ, 無政治迫害, 真係好普通既社會情況先成立 。 而家乜小學雞招都出齊咁樣懶皮, 一個完全操控既選舉點會比外國解成政治冷感

投嚟做乜？

返黎講啦，咁遠聽閪到咩

冇話有人唔俾佢走
只係 challenge 你話走咗唔好指點江山

打飛機啦，比票站點票啲呀嬸睇？

上策不投
中策白票
下策廢票

去左美國就唔好對香港事務指手劃腳

agree

天哥

問題係其實你投咩或者唔投 港共都係有話事權講咩俾人聽
除非搞到個遊行話杯葛

仲去投票

大家想既都可以投白票既 但我一定唔投票架啦

請尊重兄弟爬山

都係果句
要投就一齊投
一半一半唔夠完美

18年新東補選我都cup咗個屌字

可以，一人一票呀嘛

唔去投民建聯投埋你嗰份啊
你唔記得19年區議會選舉有人去到票站先發覺自己「被投票」咩?
我就一定去投，cup個屌字畀佢, 費事我嗰票俾人利用

好彩佢去左美國

其實係，點做佢都可以搬龍門，得出任何結果港共都當自己贏，之後熱狗就出黎抽水

全票制掛

我記得2010年五區公投去投票時靜過鬼，建制派呼籲杯葛投票，做低個投票率，話要做低個認受性，最後好似投票率得十幾個percent。

廢票數係唔洗公開架
總投票人數同所有候選人所得有效票數相減就會出來

總投票人數未點票已有
候選人所得票數係一定會公開

我覺得唔投同廢票都各有各作用
不過如果集合做一樣會更明顯

得一策：上策

我想投侵，大大隻字寫當奴侵，美國總統暨香港特首

一定投廢票
白票港共實做手腳

35+都無學到教訓！
侵侵都畀人做手脚，選輸咗啦！
點解有部分香港人仲咁天真？
2010年五區公投建制玩杯葛做低投票率認受性就識玩啦！

寫口號

小心五毛吹風扮黃叫人唔好投，肯定有

新制度唔係全部人都可以投曬？之後最多票既人當選咩？

民主黨幫手叫人唔投

算把啦 幾年前已經有人叫投白票
被定性為死熱狗 暗共
連登仔真係56k

屌咪即係要畫面靚囉
仆你個街出面啲極權國家反對派講緊係要杯葛選舉唔參選唔投票

孟反對派杯葛大選 人民聯盟輕勝

「拒絕不公選舉！」5位候選人都是前總統親信 阿爾及利亞抗爭者籲杯葛投票

唔好咁天真啦！唔會畀你咁玩㗎啦！你真係以為無監控？選擇事務署無換人咩？！仲會放映依一幕？好多支持者想有鎂光燈呈一時之快，就會好似35+咁！

結果都係低投票率低認受性！

中共 投乜鬼票丫
投廢票對港共果邊屬照樣有效
投白票就可以俾港共內部拎黎投自己 唔夠票果陣整多箱出黎投自己咪得囉
咪撚俾d暴徒控制倒大局

支持中共 我愛港共 愛國愛港

吸到全張都係，唯獨唔吸果班「候選人」就得

我諗唔到唔投既理由

你都好多時間下

Why not?

你信唔信一樣當一票
來屆點票唔會公開點

黑箱作業，你白票又好廢票又好，佢一樣計入投票率，然後張票係投邊個，真係邊個知

收皮啦呢條撚屌傻9。引起d乜撚嘢注意呀？人地緬甸日日開槍爆頭死人都未幫，會幫你香港？要幫既就一早幫左啦，日日大家鬥吹水譴責制裁打飛機有撚用咩？做人現實d好唔好

咪又劃線劃埋你呢啲囉

真心討論
DQ 多過食飯
其實拉高個投票率好咩

個印仔埋到去點吸 我唔識wor

Ok，一句講晒，我會去投廢票，冇人線動係我出於自願投

其實「香港人追求民主」呢個雞棚已經搭好
點做外媒都會幫你拆
媒體人就嗜血既
話「香港抗爭已完」對佢有咩好處？

仲未有 上的士.gif

唔撚投

已推！

幫推

佢叫得咪既野調番轉做就岩，依條友做親每樣野都錯。知佢係為爭取民主，但佢真係on9仔黎

唔好投白票，一陣啲仆街亂咁幫你扱印

全港最大型創作比賽上線啦
大家嘅作品可能會響電視展出

投你老母咩 仲投乜柒

最緊要大家動作一致
用僅有既自由做出最大既效果

唔應該有任何抗爭陣營參選
只需要去投廢票

條廢青未入冊咩？而家冇錢開飯博入去坐食免費飯？

諗住35＋可以迫共產黨跪係妄想
但係一張廢票可以做到既遠遠比你想像到既更多
亦係現時唯一安全可以既公開表態

會去投廢票寫個「屌」字嘅請正評

但我唔想投 直接做低投票率就算

廢青叫人投廢票，自己廢就好啦dllm

依條傻仔仲學人出聲

到家下都仲要人俾tips
點搞呀

直接唔投先最有效
等新聞直接大標題: 投票率歷史最低

1) 政府可能唔撚會講幾多白票
但投票率一定會講, 一陣你投撚哂白票
比佢造文章話投票率極高, spin撚走, 點搞?

2) 又要叫人投白票, 又要文宣 又要周圍叫
直接登記左但唔撚投
又唔洗排隊 又唔撚洗出黎

3) 係新聞報導角度, 要內文先可以寫清楚話人知有幾多幾多% 廢票
直接大標題講句 投票率歷史最低
搞撚掂

投都唔想囉，都比港共DQ晒

下一步實名制投票

到時咪真係投都唔投囉

Lm 唔好做犯法野

杯葛都仲叫make到noise﹐雖然喺極權下做乜都冇用，但點都好過投票endorse選舉，D投票撚真係好撚離譜，最撚好就係比外國見到香港人開開心心執行公民權利

外國心諗：香港人咁撚唔公義嘅選舉都仲要參與，講緊民主成份得22%之餘仲要民主派被DQ嘅，咁臭嘅屎都食得落，咁香港人唔需要真正民主了

以前70席嗰陣講緊有40席係直選，而且功能組別都有機會攻一部份，只要多人投係絕對有機會，所以要投票，依家你話出嚟投，就算係白票都完全係等於幫佢宣傳，喺票站打蛇餅，中聯辦表示香港人完美體現民主社會

海外手足 好掛住你地呀

投屌好，一齊

你又知選管會無將投白票的人記名

政府預咗新低啦，最好你唔投唔理，咁就證明佢成功